[JJ插沙地求推介] 電動牙刷邊款好用?

一直都想買電動牙刷但香港價錢係On9
見到下個星期amazon prime day想買去amazon買電動牙刷

我睇過Philips sonic care 同 oral-B, 邊個牌子會好用?

同埋貴model同平model除咗可以用19 apps外/多個travel case外仲有咩分別?
之前睇過平嘅Philips ProtectiveClean 4100同貴嘅Philips DiamondClean Smart 9300唔係好明功能上有冇太大分別

JJ插沙地求有用開電動牙刷嘅巴絲推介 THX

講埋我個情況:
牙偏黃, 牙罅位好易有蹟(IT狗日日飲coffee寫code寫doc)
下排門牙有D唔齊
早晚有用漱口水
2個月前冒住風險去洗牙, 冇注牙但有牙石

推

我自己咁多年都係用緊Philips sonic care
唔同價錢其實冇乜分別，好多只不過換個刷頭
你未用過電動牙刷不如買最cheap嘅model試下先

唔該你先

即係貴啲嘅model多嗰啲功能其實就冇乜分別/根本就好少用到咁

我想襯今次買支啱用嘅先咁煩

會唔會有巴絲係用oral b嘅可以講下同philips有乜分別

中價得啦

都已經好乾淨

Diamond clean 爽用左一年有多

有d有埋app睇到你個口情況
有d太大力會自動減速
有d計埋覆蓋面
功能野者

中下價都夠晒用

幾千蚊果d比有錢人享受刷牙個時間

邊似普通人刷完就返工

Philips

如果philips嚟講protectiveclean 5100就夠用有突唔洗上diamondclean?
之前都聽過人講直接上diamondclean但個價錢就.......

Oral B係咪都有類似嘅lv？

睇嚟連登仔個個都用philips冇人用oral b咁

oral b有

protectiveclean 5100夠用啦

同埋要成日差d

保養得唔好d電線好快殘

要去維修買過個座

個個水牙線

水牙線唔係伏嚟咩
嗰陣black firday成班狗衝完report屌哂鬼

唔伏不過好難用既
亂用會流晒血
所以冇人用
最好問牙醫點用
不過邊個牙醫會唔收錢教你

search 左一陣好似唔係好覺oral B有D好似protectiveclean 5100咁樣功能

個叉電電線我唔用嗰陣應該會收埋唔會
太概一次叉滿夠唔夠用14次

聲波 not 電動

Oral-B Genius 9000

唔夠啦7日都好蚊

oral b trizone Pro 200, 平, 夠力

之前oral b 買左最貴 有6個mode 用左幾日就無轉過 bluetooth個d用都無用過 所以買平就夠
另外刷頭oral b係平過philips

睇嚟美森只係可以買p記
Oral B 唔係全球電壓要返英森買俾運費

係咪1dd model咋?